明晨遇到 亦記不到 和誰在醉酒中偷偷擁抱

有冇人明呢種空虛 好想有女朋友

點樣先可以正正經經識到女朋友

其實好多時呢啲情況都冇得避免 未一齊過起碼唔會有咁多回憶，咪搵第二個女仔嚟鍾意囉

咁其實好多人都遇過呢類情況，不論男女

有的時候失敗多幾次就會自然睇得開啲，當唔再追求，在乎。睇得冇咁重嘅時候可能仲容易成功

最緊要係不斷增值自己

一個人 從鏡內發展恩愛

咁快唱定

唔關聖誕事 狂歡party之後

原來喜歡嘅男仔有女友了